大貓又領先一步!!

大貓又領先一步!!

FinCEN文件與匯豐銀行：外洩合規報表隱藏的騙局贓款
一批外洩的美國財政部FinCEN合規報表顯示，英國匯豐銀行（HSBC）明知有客戶涉嫌經營龐氏騙局，仍然為其提供服務，把數千萬美元贓款從英國和美國匯至香港。BBC Panorama 參與了這次跨國調查報導。

我買佢跌到5蚊嘅

5號仔配番5蚊

跌到落5毛先配合得返佢地今時今日嘅定位

旺舖招租

唔洗用人權法
美國佬都可以郁匯豐

呢間野真係柒到唔敢想像

英美擺明玩屠獅大會

近排青姐真係好忙

鬼叫佢地膠層咁識do 玩兩面不是人 搞到內憂外患

喊到脫水了

跌到落5蚊 我會買一手留個紀念

係咪轉走晒大貓既存款穩陣啲